無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

係

我唔小心攞咗1001yeahhhhhhhhhhhhh

禁夜未瞓？

心情差

走開左一陣就爆左po

唯有繼續推po

你條J幾大

聽日唔洗返工？

哈哈嘻嘻

未瞓？

你睇吓咪知

唔洗，不過要返學

影黎睇下

8半？

Tg比你？

好似7:55

有冇人飲緊酒？

借位 放個負
一個話好愛你 好珍惜你嘅人 可以毫不在意咁傷害你
當你想放手走人嘅時候 又死捉住你
究竟想點？
應該係話我究竟可以點做...

離開佢，佢當你玩具咋

Me

睇唔睇得明同埋你認唔認同

可以嘅 我都想

諗住直落？
小癲喎

曬乾自己做咸魚

你飲緊咩

威士忌溝湯力

非，我因間就訓，幾粒鐘之後醒

我飲緊啤酒

唔明但我支持你

咸魚撈飯

啤酒飲到肚脹都未有酒意

唔想聽日hangover 要返工

醒到咩？
定係由得佢講繼續訓

冇嘢做有嘢做唔會飲

唔係 但係好似男女關係generally都係咁

睇身邊既人

唔會放棄啦

做邊行?

袋袋早

hi

淺淺

東東

尋日生性多疑果個巴打,訓左沒覆到你,得閒你就睇下我寫既post la

豬豬早

袋袋食野未

食咗炒蛋，你呢？

食左水餃

估下邊個翻左黎 又係我 哈哈哈哈哈wuwu

餓死左未uwu
你點揾到呢個po

當我on9？起底咩都有啦
btw其實死左 琴晚入土了

食野未

幾時食

好

豬！

Halo大家

疑！

你好 我沒有鳩的

以為你係男,haha

今朝一起身就見到你個post 係熱門

想聽下你睇法

大家唔適合對方 所以分得幾好

Agger
屌你食嘢就食嘢啦影影影
影都算 仲要人等你
如果我frd係咁我一撚定絕交

影唔緊要真係唔好影咁耐 但問題係佢係foodie 嗰啲真係唔知一餐飯影幾耐 我想問其實佢做呢啲賺到錢？

唔知喎呢層又
應該免飯錢然後幫間嘢宣傳？
Foodie又如何 自撚己食啦唔好搞到我

真

睇得出你唔鐘意食野

我以前搵好食 而家對食野嘅慾望好低 因為減緊肥 前排近乎厭食 同埋多數係諗到啲好好好想食嘅先至會特登去食

你覺得自己係咩類型既女仔

冇喎 普普通通

上左年紀定係點

啱啱拎成人身分證

無出街咩

有 但我鍾意係屋企多啲

生活同我差唔多

唔洗帶口罩嘅話都好啲

未拍拖咩

我有男朋友啊

Hello

冇啊，好累

跑完步？

皮！今日有咩搞

係啊，放完學再要做工

今日冇啊

佢訓邊

一律建議分手

啱啱醒起要做閱讀報告

早啲死

你今日夠訓嗎

投胎未

其實都識講對方傷害緊自己啦
痛既就要學識放手 放過自己姐

投唔到
有心願未了喎

Llaaaaaaallllala

點可以幫到你

冇辦法啦要儲錢啊

我想見到你用豬骨湯浸浴

唔想用你啲骨嚟浸
投胎去蓄生道啦

好多啊

妳睇咩書？

文章嚟

買屋買車返香港玩

Rich...

終於做完

今日好靜呢

仲飲緊

飲左幾多

兩罐加一支梅酒

唔係啊，就係冇就要儲

Hi~~

你入discord grp嗎？

又有gp你地係入面做咩？

打機，想玩among us

但我極了打機 Among us係咩？

極少*
做咩成日錯字

App store有，喺10個人入面搵卧底，幾好玩，不過如果少打機嘅話齋吹水都得

今日有咩做

誰是卧底咁？
好呀

個pin

係呀

係冬瓜主題曲有5個正皮就唱

咁我都係唔正皮啦

但我唱歌比賽攞第三，好勁

幾時嘅歌唱脾塞

我樓下之前搞的，有三個人參加

咁即係最尾啦

早晨！

早晨！今日唔洗上堂？

Day off

遲下可能要做小丑拍片呃grade

拍片上鏡介紹product

Yo

想睇

今日去咗邊度玩？

做緊咩

唱呀

洪溝

我覺得要好好地傾下 始終問題都要解決

真 明白巴打你可能會心軟 但如果真係想笑住咁樣開開心心過落去就真係要解決問題 唔係心軟讓步

咪係囉 我想見男朋友都冇得見呀

佢地係一啲搞笑既人黎架珍惜下啦

唔比衝咩
唉唔衝囉
唔開心呀
連你都蝦我唉

點解冇得見

咁要睇下咩問題而讓 如果涉及原則咁我會企硬先

是但啦有得一組好過冇麻
當佢地係搞笑份子就得

屋企人唔比出街呀

冇架
睇下有冇啲咩位可以入手令佢讓步

咪屋企人唔比我出街

我嘅gpa

拿 感情呢啲野我就唔會叫人分手呀果啲既
始終兩個人一齊得就預會有交嘈 同埋兩個人一齊唔容易架
再攰都要諗下仲有冇其他方法去解決

發現原來雪櫃上格係最危險嘅地方

唱番首黎聽

咪就係
你得既你掂既
我信你架 雖然唔知你讀咩（唔使講比我知

冇工番呀⋯⋯

發現到啲咩？

人哋唔俾我carry 都衰咗一次DSE 點解唔肯面對現實

冇錯
情侶一齊除左信任 愛仲有要留番私人空間比對方
就好似我男朋友同我咁 兩個人打機
佢打PS4我玩switch
唔需要迫對方鍾意你玩既野如果對方有興趣自然會同你一齊玩

我諗係啲野跌落黎

你有份工
我冇呀

唉 老師我要投訴我要轉組呀

又得
多謝巴打

關雪糕咩事呀

最尾嗰句珍珠都冇咁真

今日去上格搵條鰻魚煮 然後跌左舊硬左嘅肉落黎 我腳趾受到痛擊有埋瘀血

雪櫃上格通常係冰格，放雪糕最危險

快快脆脆搞掂埋呢份嘢就以後都唔好再一組就算

點解

都叫你唔好成日搶哂啲雪糕黎食架啦

仲慘過踩Lego

你試過？

比番啲雪糕我呀

同一個樣黎
見男朋友都唔使化妝
見佢屋企人先化小小都唔會認唔到我

Oh實好痛啦

咪走呀你 雪糕呢
你今日又食左啲咩呀

咩姐

我仲未黎呀⋯⋯
呢家谷緊下面一時一時會抽住痛跟住又冇
都唔知幾時黎

睇唔明第一

終於明啦 因為原來呢個係絲打

我都係

我唔驚呀 咩都冇做過 我淨係諗緊係咪因為我又夜訓搞到咁

肚餓呀

佢屋企人都見過我冇化妝個樣都認到啦

不過10個女仔9個都會唔準 係正常 個個都鍾意食生冷野辣野

你落床拎比我
我懶

唔食辣野

Oic

都未黎仲谷緊呀⋯⋯

自己煮好過

岩一半

唔理

想食呀

三人份量

唔食紅椒

煙肉

蘑菇黎架
冬菇拎黎炆同煲湯架

我睇左做請你立刻去醫院

辣既不了

實入到既
我都係亂入既

點解番唔到先

亂咁入

咁樣嘅？？

切左麻

我都訓先喇

唔知架
睇下上一個講乜之後亂咁答
最後成功亂入

我訓先喇 早抖喇

唔辣既咩
邊個同我講話辣架
同我出黎呀呃左我咁耐

唔知咩牌子
屋企人買既

連你都笑我

早晨 瞓左13個鐘

早晨 訓左3個鐘

咁夜訓

我出左街

lm

你來了
巴打係咪有睇catgirl

Hello今日有咩玩

你哋個po好正，好多花生食

玩左咩

人？

在

今日飲1664

野

冇特別啊，去咗游水同gym, 一陣同哥去食sushi😋
你呢？

今日打咗邊爐，飲左少少啤酒，因間去做功課

荷蘭依家天氣熱嗎香港今日幾涼

靜到仆街

唔熱呀，日日都十幾度左右

我都好想打邊爐

游泳凍唔凍

打啦呢種天氣啱晒

蕃茄湯底 辣都正 或者日式醬溝

醬油

Heated pool 唔凍啊

冇得打，屋企人唔鐘意

我都鐘意食辣pot

我都鐘意，但唔得太辣

想同個女仔表白......但係驚衰左冇埋fd做

睇定啲先
你覺得佢對你有冇feel

之前有次單獨岀街好似幾有feel

佢會成日掂下我咁

但唔知佢會唔會純粹當我兄弟咁

而且番到屋企傾計又會好似少少冷冷淡淡咁

唔知點算好

你試下暗示下佢先？

之後有次想約佢行山

佢話咁不如嗌埋其他fd？

個下心都涼一涼

我係咪冇機會了

好難講嘅...佢本身性格係點，怕怕醜醜？

加油

又唔係

佢同人熟左會多野講啲

但唔知係咪因為而家多野做左

有時都feel到佢攰

所以就冇傾咁多計

所以好掙扎

好想知佢到底對我有冇感覺

想傾計嘅入來傾下啦
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

再暗示下？問下佢想唔想拍拖嗰啲？

我會

感謝

House of cards

爛尾 屌佢老母

兩個禮拜追晒之後最尾咁

最後season無睇了 無左kevin spacey

咪係諗住佢係男主角唔會死

新人留名

Hi

Hello shit

Hi middle

HOW ARE YOU

Very good

WENT OUT WITH BOYFRIEND?

Yes

what did u two do

Argue

Why very good ar then

Me very happy now so very good

Why suddenly very happy ge

Because i burn my money

Buy jor what

咩毛

Any

瞓啦屌

no

你都未訓

唔吉

唔好

好呀！！！

琴晚發夢有間幼稚園爆炸 自己變咗天使飛走咗

點解你仲未瞓嘅

咁其他人呢

咁你打算幾點瞓

睇唔到 我背住爆炸嗰度飛走咗 拎極都拎唔到轉頭望 我feel到d爆炸氣流

Feel到？？！

今日有咩搞

又思考人生

係吖屌 好撚痴線 係真係feel到.... 成個人拋起嗰種

思考成點

冇結論...... 有我就唔會上嚟啦

係咪有股離心力

諗緊啲咩，未來？

勁過離心力 係有陣力推出去拋高你
平時離心力係跌落去 今次連拋高嗰下都有埋 屌

走數會一世冇仔的

思考緊住hall 會發生咩事

難啲

呢個易

點解同男朋友一齊住 真係三日唔埋兩日就鬧一次交

早晨

一起身又見到多個日本明星過左身。。。
RIP竹內結子

好正
呢排天氣涼左 差唔多係時候打邊爐

感謝

其實自己都覺得自己幾煩 成日都執着過去嘅嘢 以前好似睇化左 但原來一直都唔係 只係自我麻醉自己

2020年發生咩事

想知2021會點

月頭好似仲大鑊

點解？

聽講嗰啲印度預信講

我睇係11 12月會有大事發生 佢講過嘅9月唔知唔算唔算有應驗

9月有大事發生？

點解個個月都好似有大事發生咁

9月冇 係話有班開始有事
睇下10月會點 我平時都唔信呢啲 不又唔會好抗拒幾有趣
佢係講1月有咩？

係啊幾得意不過有時睇得太多會搞到人神神化化咁

聽講年頭定12月疫情會再爆

唉 周圍都爆緊 冇疫苗唔洗旨意完 dklmch
真係cls 搞啲咁嘅嘢出黎玩

不要再說了希望快啲有疫苖

依家周圍封哂關，想走都走唔到

呀 好撚7煩

日日都好唔開心

Why ar

唔知 又冇朋友

唉已經習慣咗

今日有咩搞

做assignment
好多野做 好多deadline 好大壓力好辛苦

啊..攬攬

休息下啦

唉 搞到我心都煩埋

其實巴打你year幾
我唔想keep住完全冇朋友去到grad

即係其實一直以來都禁執著？

有一排冇咁神經質 而家又好似係咁 朋友都講過成日好執着過去嘅嘢 我唔識得向前望

可能只係一時時
突然要你忘記哂過去嘅事一定冇可能
唯有唔好成日諗住

攬攬牙疑

最近過得有啲辛苦 謝謝你

有咩唔開心都可以喺呢度講啊，加油！

好似幾開心咁喎

我都想

識左女女？

游凍水

same

我嚟緊個禮拜搵日同老母打

你啲同學都會搞小圈子？

度度都會

冇 今日收多咗一個學生

一齊啦

你就好啦開心

你係老師？

叫春ok？

可以

游水學生，算唔算老師？

用我地嘅身體去破冰

近排係一間Coffee shop見到個幾可愛既Staff 諗住多啲蒲頭 再過多排拎電話IG 點知今日見到佢除口罩.....放棄左
好可惜

有感情潔癖嘅人真係起清楚對方嘅底先好考慮一齊

破冰？

外協

打爛啲冰好似啲破冰船咁

好多煩惱唔夠膽同人講
驚比負能量其他人
好辛苦

歡迎喺度講

咩魚嚟

Zalm

Salmon

好味嗎😋

未整

點整

應該個頭焗，啲骨炸

呀好想食，一定好香

上堂 睇直播打下文 打下機

4

祝祝今日去咗邊度玩

ig wtsapp

有不過多數熟嘅都唔係U嘅 想識女多啲

fd屋企整曲奇打fifa

識整曲奇好想eat咩味

還好啦我還算正常識到

抹茶 同伯爵茶

唔好搵下個更可愛

Wow好想食

想下就好

你整比我食好嗎

no 唔會亂咁整俾人食

點解喎

冇得解

好囉

想快啲搵到女朋友 整俾佢食

就嚟傾到一千

加油呀frd搭frd唔難嘅

難

唔好爭我個1001

係咪眼角太高

其實要求唔高

想知曖昧幾耐先係正常
依家差唔多一個月，出過幾次街，日日都會傾偈，但個男仔仲未表白，搞到自己心情都好差

可能只係機遇問題

唔好心急 俾啲signal人地先

可以拖到好耐
你覺得佢對你有冇意思？

其實係我自己都唔好

點解咁講

個問題就係俾咗好多但係佢都仲係好被動

有既，但我感覺似係未到好鍾意所以先唔表白？

因為冇得解

咁咪試下你主動

我都算主動了
唉本身諗緊好唔好直接斷咗唔再同佢聯絡
咁樣搞到我成日心掛掛好煩呀！！

咁再多啲暗示下佢？

性格問題？

本身以為曖昧一個月就得㗎嘛

我都想有呢啲機會

樣子問題

一係等多陣，一係就直接同佢講

唔係，你真係唔醜樣，你需要嘅係自信心

好想快啲一錘定音